突發 荃灣線電力故障

喺大窩口俾人趕晒落車